究竟絕味有咩咁好食

可以開咁多分店
蝗味重到

香港無乜麻辣野食

又硬又乾，好似食緊樹支咁，大陸狗真可憐，要攞樹支加麻辣呃自己食緊肉

都唔知有乜咁好食